杜撚係真小人，占士係偽君子

中意偽君子嘅係咩心態？

鍾意偽君子既係真小人，鍾意真小人既係偽君子

咁2個都唔中意呢？

咁我撚事咩

你撚有事？洗唔洗睇醫生

證明你脫離細蚊仔玩玩具既年紀

開始變得成熟